一人n個俾同事陰咗既經歷

一齊係到發洩下
同時亦都等大家防範於未然

*防患
自膠

唔講啦 日日經過同事都偷望下大家做緊咩
個個都連登緊

咁誇張?
個個都後生仔黎?

俾連登仔(樓主)陰咗
「一人n個」點知入黎n=0

明明係佢做既野無啦啦射左過黎

有地方唔清楚問佢話岩

最後錯到七彩

同事叫我幫手拎套野去整，點知整多左野用多左公司錢，老闆問責個時話我唔熟手 下次記得點點點

因為我就係係職場上陰人果個

女同事話比我中出，最後都唔係，要射落佢個口到

你女同事算好啦